曼城同些路迪究竟要點樣聯賽先可以輸?

兩隊完全停唔到

交換領隊

蘇超呢d山寨聯賽都提?港超都傑志都未輸過??

曼聯準備教訓哥狗
些路迪要等疤狗獨立後去蘇超先得

曼城下場就輸，等多幾日

其實早兩輪些路迪差d輸
87分鐘先追和1:1

應該唔會輸 最多和

曼城靠95分鐘

牙蓋
些唔迪86分鐘輸緊0:1牙